點解初中中史好似冇乜點講分裂時期？

印象中我間中學係冇教南北朝同五代十國 其他中學係咪都係咁 我硬係覺得好似想塑造一種「中國自古以來都係大一統國家」嘅感覺
利申: 高中冇修中史

好似開錯台

南北朝有講下孝文帝漢化同寒門士族，五代十國以前聽老師講因為太亂，揀唔落重點; 仲有覺得公開試唔出，所以就無教

我考DSE果陣佢好似話過唔考依D 所以無教過
利申修中史